(美股)有冇人玩開 Disney

Disney 就開 Streaming
佢有齊哂英雄片，星戰，Pixar，ESPN 同 National Geographic
而家入 DIS 係咪諗得過 ?

100左右先入啦

Streaming 佢地講緊會早過出dvd 一開波未有咁多人register 條數應該無咁靚仔

買fox 單野又唔知點 可以等等

DIS已經升到120

好想入 長遠根本無對手